"Ze is bewusteloos," zei hij.
"Blijf je hart Varley; de wond is geen sterveling.
Het is niet de wond ik ben bang voor; het is de schok van het systeem en wat hieraan vooraf is gegaan.
Ze was dead beat als je--wanneer dit gebeurde.
Ze zou doorlopen genoeg te knutselen een sterke man, laat staan een vrouw, en ze is uitgeput en uitgevochten."
